火影忍者疾風亂舞 (84) 火影世界第一

Lm

留名

留個名

羽田巴同飛飛巴 都收左息

神威雷切評價如何

支那巴可唔可以換返帶土比我打面具

自己炒左二十抽 ，回左石叫個FD抽10抽就燒伊留卡中

我都想知 岩岩抽到

想問下帶土神關 係咪之前拎過面具 就唔可以拎第二塊？

雙閃單體100萬
防單體忍術 打關卡可能有用掛

不過不失咁啦

雙閃係咪即係下面行野藍色同紅色都閃

紅色
藍色係素早影響

99個雙倍點用得曬

雌雄咁多個忍具應該換邊個先

首抽建議係咪要加埋35卡

痴撚線 國好撚坑 課左一pack 618 一隻五星都冇

係 加番先

100石 咩都無

想問 20札係咪果三隻限忍隨機抽一隻 唔包括果pool啲垃圾？

岩岩起身 35卡卡西好似好勁

用黎刷眉忍具

成神
不過寫輪眼無效係唔係上唔到斬狀態

呢件真係冇刷GE意義
20%HP=冇

邊到神 睇唔明

用左幾場35卡，都係帶土神好用，又行得快

上木葉隊,被動+速好快
直接技1 170萬,有斬狀態接近400萬

有冇上齊木葉啦啦隊呀

新卡卡西配乜裝好

巴打可唔可以轉返帶土比我用用

又無哂石頭 完

好後 悔課左一pack. 入左坑

卡卡西唔洗扣血 如果威力同神帶土一樣咪仲有著數....
無所屬勁麻煩 得幾隻真係上埸用到

Ching 知唔知20札換果張卷係咪超限忍三隻其中中一隻？唔會有其他垃圾五星係入邊？

媽 好想課金..

我課左一pack 咩都冇

面具個關點拎S..得A

有得睇架 禁入去啦你

BTW 雌雄無PT角 含撚了今次

大力打一下就得
例如帶土/35佐 僧恨MAX 再轟

買呢個係咪剩係會中五隻其中一隻 唔會有額外垃圾伏忍到？

食左十幾個拉面先試到有場唔駛死
支那巴係咪到 我需要你

係,5中1 但尾獸斑伏(第2行右邊)
六道斑如果本身有就都係伏
都係果句 30最穩陣

你搵埋條BAR落底, 如果無SHOW出黎就無
我就唔博啦 35卡卡西食木葉屬易搭好多 我覺得
BTW 卡卡西有冇加速忍具?

中左32卡卡西
呢隻好似冇咁勁

有

原來冇35卡卡西換 以為有添

30要課多兩set

LM花生睇人抽

新手中左32 卡卡

唉 唔中35..

可惡想抽

帶土面具嗰關打唔到S評級可以點搞

帶全隊無所屬+助人帶土神
帶助人35佐
帶35卡西+全隊木葉

隻新限卡上左六星都好似冇咩用，已經打埋新忍具比佢

其實OK, 係35卡 太強

得13.5倍 換唔換卡西黎打天道忍具好

終於得咗，唔該巴打

2隻卡卡西都10分

伊魯卡老師又燒多張一樣既比我
食左佢定留？

有帶土神抽唔抽卡卡西好

個網鳩鳩地

雖然35卡真係最勁

首十抽機率高D
如果2隻卡西都冇,咪試下運

幾大都留,話唔定隻卡仲有得BUFF呢

用落帶土神順手d，大家點睇

why not both

帶土神開咗技2行得好快

我都係鍾意帶土 睇落爽D

卡卡西唔夠卓呢個特徵忠實程現

其實彩字咩意思出呢堆唔關事既野比我

20抽中新限但冇35卡卡西，追唔追好但我本身有帶土神

支那巴 我需要你隻帶土 可唔可以轉一轉比我用

ok 已轉

彩字有冇咩特別意思出呢堆野比我

二十抽燒左新卡卡西算了唔追，留力比鳴人還掂本身有帶土神

呢個標題我用過喇羽田巴

點解你延續到棄驚之前嘅神運，好痴線

得左了 靠你隻帶土先有S拎到面具

彩字即係有五星

個雌雄係咪應該換左本書同護額先

咁你都記得開始儲定石等鳴人

金字係四星

新手開唔開得？

金字一行 多數燒卡

原來有分幾多行

鳴媽

當年你兩隻仙鳴(30cost果隻)稱霸武林
其實我選拔想投佢，太低票費事嘥

是媽他!!

斬斷重練 新限嗚迪
開新ac抽卡卡西
係咪唔理智

燒卡出多張神雷比我

玩番咁耐只係見過一次有人放果隻仙鳴係好友

雖然病病地，但送99碗麵，肝爆佢先

32卡開咗2技 打到一百萬傷

報數，剩餘拉麵數：89

體嗚 嗚媽 新果隻凱
係咪重刷個AC 玩卡卡西仲好 無哂石

獲獲冇石都重玩，隻game唔駛玩

拉麵數：82

雌雄pt有冇話點先拎多d lt

求巴打 carry id:78657988 打粒升6既體都好辛苦咁

2000一場好高架啦

雌雄食雙倍有冇用

冇

咪雙倍體

真係痴撚線 抽左400石得一隻垃圾五星 好撚過份 想棄驚

風水輪流轉

雙倍體會有雙倍分咩

有，食左藥會變雙倍體雙倍分。

公平咩 我個friend冇課就十抽入魂

係咪打夠5萬分就得

帶土面具好苦惱
成堆都係體卡
唔知點過

你還有助人

我月頭1500石咩都冇 又公平咩
睇開D啦

又射落海

[img]

自來也升技個關

唉 師兄多謝你 唯有開多個ac刷首抽 玩兩個ac啦

單抽好定等十抽先黎

我都玩緊2個

求解

一次過換架啦 點解要換先換後

順序:把劍>書
護額,2件衫 都冇用架啦 老手黎講 新手都係乖乖換左佢

助人 但係自己啲人會死
點都拎唔到

驚換返黎冇用

咁你有咩卡
剩係帶多條命果D/血好多果D,帶血忍具 全程防
助人隻抽

有冇巴打可以答下我

隨機跌 不過低機率

打左好鬼多場 一卷都冇......

唔同技 既4星卷都ok高機率升技 唔洗專登刷5星卷
啫係你想升仙術 你用其他唔係仙術既卷都升到

唔係送99回體&99 雙倍掉落物咩
用啦

用完卡西隊 勁好用WO

冇嗚媽係咪唔駛用？

但唔知點解 斬好難上 好似唔係高機率咁

好似無效就上唔到,半減就好難上
比起鳴媽,疾鳴更加重要
有左疾鳴隻35卡D裝可以再暴力D

打曉 神忍關 成日用咗幾次技1都好難上

見到有張圖用凱打一下六千萬傷 不過要用十拳降左防先

請問呢隻值唔值得升

冇用

邊個係"細胞"?

同埋"閃電星"又係邊個

Thanks

有冇人可以加好友借隻6星滿LV比我打忍玉超S

第一頁LIST ADD晒佢

Post頭有好友list

依家首抽 刷卡卡西個pool 兩隻卡卡西 或一卡一凱玩唔玩到落去

想問35卡勁在唔洗上BUFF都閃光150萬DMG嗎?
但弱點係斬BUFF好難上?

同埋寫輪眼無效就冇用???

耐性無視1XX萬好高架啦
帶土神都係防幾RD先有呢個傷害
弱點係唔夠卓羅 補隻高速鳴媽搞掂

補查姐 技小櫻/止水/情人/井野都可以做到,但冇鳴媽咁勁
反而疾鳴比較重要

嗚媽同疾風嗚都冇，專心供奉帶土神

新勁角>抽到無石>重刷>loop

咁不如唔好玩

我點知姐

靠助人其實係玩到落去 完全冇問題

不過如果佢個倍率差太遠，咁第時可能真係要老手都重刷 希望無呢一日 變成白貓咁

sttong hold 帶土

(其實係因為冇石抽卡卡西 )

so far 冇呢個問題 唔會因為出新野舊野就變晒倉管

平衡還好

我唔覺得帶土被取代左

始終夠快 全無所屬隊第一下都打90萬 岩岩又出左土影珠令佢唔洗自殘 又冇回查角

當然得

35卡卡西仲勁過帶土

中到35卡就fatfat
疾風鳴 鳴媽 35卡 體仙鳴

係呢到回埋上面， 勁過帶土係真， 我覺得一來唔洗自殘， 食木葉人數易過食無所屬， 姐係計空裝後勤已經甩開左帶土

我都希望d 弱角第日可以重生

我始終都係覺得冇甩開咁誇張 帶土有土影珠都唔洗自殘 卡卡西冇回查角加乘既話 我試過用助人黎打感覺始終會卡住卡住（已經配左疾風鳴）

卡卡西係易用同高傷D 係真 想像到佢pvp 會幾屈 不過爽度同出技動畫長度帶土絕對有優勢

我玩左一個禮拜又覺得其實算係咁，始終隻game都出左三年。好似pad咁啲野愈出愈勁，但係冇話舊個批玩唔到，睇心態姐我覺得，即係你次次pool都有勁野抽玩唔到又重抽曬精神曬時間好無謂，我記得你3限起手一個禮拜都冇又重刷，老實講唔知你玩乜

我當初唔識玩拎左鐘意既特效卡起手 ，依家玩左半年左右都有幾隻勁限角同新神佐(雖然課過一次5000羊 )，呢隻GAME有心玩真係唔難玩。

其實隻game 真係唔洗太刻意重刷追限 想儲黎做主力既 有隻角只係開始 你追得黎又要儲忍具忍道 一大堆工夫要做 到完全搞晒所有野又有新限 所以我覺得玩經營好D

純粹想試下用 真係用助人就夠 呢度既巴打真係咩都有

個人意見only 當然每個人要既野唔同

我邊有三限重刷， 認錯人了， 我有多ipad 吉出黎刷起手三限比呢到既人

點解唔比我用既？

刷PT既關係用唔到，呢D卷只可以用係刷材料既關。

麻煩各位巴打加我好友 想儘快打到所有關卡

有50石 依家十抽抽邊個POOL好D
定等多幾日等1-3排位再抽

701巴唔係講你

第一頁有fd list

體超玉40體之前明明打得嬴
依家打左5次都打唔嬴
晒左我勁多體

多謝acth巴打隻疾風鳴幫我拎到帶土面具 雖然我無帶土

6000千萬算少了 同埋要減足70%防先高攻

多謝各位巴打意見 其實我重刷係諗住兩個account 都玩，唔會放棄依家呢個。呢個話晒都課左一pack 冇理由咁蠢

對於抽唔到限李既我,抽到呢隻都算係安慰獎
不過尋日算隻32卡用哂d強化素材

99 拉麵99雙倍道具，有心咩都升到

本身掛住玩mh 無乜點理呢隻驚
佢一派德就吸引返我玩

我都想要TOP角

我掛住玩番呢隻，買左隻火影經典傳承都未玩

32 cost 活動果隻神羅天征勁唔勁 唔記得左佢個名

我都係唔齊人
入帶土神當用黎回查算

見飛飛巴好日無ON DEL左FD

唔好意思，想問下新果隻32卡卡西咩評價？

掛住玩mh 我唔係棄game

換哂, 可以專心刷垃圾天道
新手刷雌雄我建議打卡卡西 我行動6左右就收工

技二都唔洗開就秒

天道係咪即係神羅天征果個event

係 呢個仲快 D
但我無PT角....得1隻雙獅拳大波田

我又唔覺得卡西勁過帶土
利申兩隻卡西

抽唔到講經咩... 無資格評

我有隻新卡西 有12倍

天道個EVENT 點撚可能打夠1千萬

有肝 就一定得

35卡組隊自由比帶土大好多
35卡同帶土能力上唔差得好多
始終木葉角多過無屬角好多, 遲下仲要出亞斯瑪同紅兩隻新既控場角

的確係咁....無所屬計埋外傳可以有幾多隻...

唉幾時復刻土影珠

搭單問埋雷影珠...共鳴龜速出技...

yes我隻帶土好需要佢

聽講塞一粒連奶媽都唔洗帶

應該冇咁快掛

雙閃有埋土影珠可以一隻清場，用助人隻帶土試過自己隻帶土技都未出已經比助人秒哂

無所屬除左咁組我都唔知點組

你呢隊又真係威水既...

雙帶土+鳴媽+六道斑

可能回血唔夠快 AI計完數成日唔出神帶土2技

要過唔死條件既話我有時係咁組，因為我未滿忍又唔齊忍具好易死，隻帶土buff迴好有用，唯有慢慢磨

你唔齊就好難講

六道斑係鐵膽，有佢一隻就可以借人帶土用，然後絕望+帶土一個搞掂 實際上組隊彈性冇咩作用，係好玩d

btw 六星左仲係跳大媽舞 仲諗住會飛起

鳴媽?

大媽手裡劍

玩死帶土隊到現時為止都係無問題,
如果決定玩死一隊咁組隊彈性梗係垃圾黎架啦

卡卡西把須佐能乎劍係新忍具？

係

希望有木葉人取代到六道斑 紅

出得咁低調

del左幾個位
79916231

講控埸不如叫2代出黎 招黑暗行(?) 好似咁叫
佢D技真係控埸FEEL

之前某巴打POST果張圖寫 亞斯瑪=六道斑, 紅=多由也
一個上絕望, 一個上一堆DEBUFF

加左

我開頭以為佢係跟卡卡西個雌雄出

應該係阿斯瑪 佢招技同絕望一樣效果
紅就係擾敵

角色黎講，阿斯瑪何得何能咁勁

上面D情報 可能係我OLD NEWS左

唔係咩

一隻食煙，一隻扮樹

冇野了

杯麵19號過期

天道果個 50萬分500萬分同1000萬分既天道有咩分別 點解送三隻既

一隻食煙，一隻扮樹[/quote]
阿斯瑪都幾OK 係衰情報少 中左不死人招野 其實都幾無解
紅真係....出埸比鼬站樁反幻佢

杯麵同兩倍跌落都係呀

兩倍跌落好似用唔上...

我用黎刷覺醒料

無新角唔洗刷...

唔怪得咁好死派咁多

刷錢都好

打PT成日送埋D 5星卷
根本連抽都唔想抽 你連特效角都無份派黎做咩

有時有d 角其他關會有特效

唔好咁衝動賣左佢先

無呀 留起哂唔抽

大家都係少查既體質
鼬, 水門, 卡卡西, 真係高下立見

35卡真係幾屈，除左少卓羅之外，不過抽唔到有撚用咩

點解DNA劍 非專武就200%攻 專武左150%!?!?!?

抽唔到新角 無打手 打唔到6星材料 無助人

加左前面FD LIST未呀 6星材料 EASY姐

加左好多 可能巴打們無位

有寫LIHKG既我都加左 當然我唔係高手未必幫到

你有d咩角色呀?基本組人地帶土神好多都過到嫁喎,依家有埋35卡,應該多個選擇先岩嫁

嗚媽+十拳渣 助人得D廢既揀 Frd list得2 3個巴打
而家咁肝 唔夠用

會唔會有一日 依家隻32卡會buff到勁過依家隻35卡 發夢中

唔知有冇加過你

琴晚派返215石
頭先手痕想抽下

又出多set

其實點解會派返石？唔明

6星左就定晒局

我諗係琴日臨時收pool前有抽過幾多石 就派返幾多
但抽過嘅卡冇回收

好似話岩岩出果陣 32卡招技無寫必中 所以派返石比岩岩出pool時有抽既人

打長門 果關
1百萬PT 嗚人果件衫勁唔勁?
食緊拉面刷緊

下 咁著數

開pool 2個鐘左右有份抽但無份收石

其實35卡同32卡招技講緊咩？有咩分別？點解差感遠

痴線

PVP 100% AUTO到

勇忍玉超S點打
差一粒先覺醒到
隻佐助行得勁快
用人地D勁野都比隻佐助狂打

睇落好似好威

痴撚線

D特效角個倍數點計 如果我有3隻

棄左坑好耐 最近玩返 求加好友

35卡動畫太長，查克拉小，不了
利申，冇35卡，有四隻帶土

ADD左

入隻嗚媽好d

要收pool前有抽先有得派

岩岩無聊測試下

由禁制出黎到出完傷害個下尖音音效計

35卡卡西出技 6.84秒
限四 6.68秒
32cost 卡卡西 4.1秒
帶土 3.87 / 4.02秒 (帶土有時招技插第一下係會快D唔知點解)
勇仙鳴6.14
共四 4.96

帶土唔會咁快被淘汰 因為出技動畫好爽

但35卡卡西傷害真係完勝

其實32卡都幾勁，成隊共鳴，對面單體技全部避哂

同意，我都有4隻，3隻已11忍

倍數相加再乘底分。

係咪無咩可能 拎到面具

請問下以點補強

69石抽唔到32,35 我諗重刷會好啲

體仙嗚一隻夠拎啦

有體仙鳴
D石係咪留返黎抽忍具

面具要 技 知 屬

我覺得要石抽果d忍具係俾pvp用

唔好做傻事

忍具唔洗抽

pvp d課長忍具屈到仆街

試過手痕單抽中過幾件有用5星既 知屬回50%查 / 頭兩回無效 / 會心2000%

但唔計PVP點都冇專忍咁大路架喇

雙倍掉落物唔夠用

90COST 果隻有5000%會心就

2隻一樣淨係加得一隻???

3000%都覺得好痴線

點用架..有d就可以剔有d剔唔到 剔左即係用左雙倍個舊野? 但係我仲係99個..

用係打曜日既關卡度

我即係刷覺醒料都去左50個

幾時有得抽疾風鳴想問下 D技出得好慢....

無特別活動既話 最快要 10月頭鳴仔生日先有

感唔抽卡西 儲定石

滿忍左疾風鳴個刻覺得自己滿忍晒所有角

幻想緊都覺興奮

爆雙倍刷錢好冇
之後d忍分換哂覺醒料

除左神忍隊之外, 幾乎都好少用

打咩先有忍分 而家先知有得換石...

想刷錢其實用1000PT換仲好
一場20萬

如果我2隻卡卡西 冇得24倍咁架

唔可以相同卡

對我黎講唔係 有疾風鳴玩呢隻game 組隊配搭方面係另一個世界 好玩好多 唔洗限死一定玩邊隻邊隻

我冇神忍

帶土有忍具之前要佢
助人帶土冇閃光要佢
共四未滿忍之前要佢
之前打凱傷害ranking 要佢
pvp 兩隻勇仙有佢閃光技二再普攻
仲有好多

所以我有時覺得玩呢隻game 唔係淨係睇打幾多傷害 過唔過唔到關 可玩性都好緊要

pvp用體仙鳴 35卡 新辣鳴 鳴媽好似好正咁

冇體仙 用神忍頂住檔先

一早閃光晒 凱呢D就算, 拎助人都要落新竦鳴既
助人帶土無雙閃都用唔落手

35卡太多組合反而難諗點樣突出

十拳同35卡係PVP用途太似, 35卡又唔係跑得特別快

疾風鳴姐係邊隻

agger 一直都係咁先玩到咁耐
新竦可以buff 返好多唔用嘅角
加埋屍鼬直程將藥箱變成首飾箱
仲有用下曉隊，花火隊，真傳隊咁
如果唔趕刷野都會開雪櫃玩下

不過唏噓嘅係，起初隻game 要諗組隊先贏，而家係自己無聊組隊 最近連大激鬥組隊限制都冇埋

技一係廢既

技二概念大概係你所有技速得「速」既角全部都可以閃光出技+技傷素早buff

想問下帶土最後個關點樣攞個面具
我打極都差關卡要S個要求

而家一味谷高關血量

新手打哂故事Mode先定係可以打其他拎石??

有冇邊隻值得升，好似淨係得兩隻有用咁

想問鳴媽用第二回選拔銅會唔會加回血量
因為得一個但諗緊比鳴媽定麒麟佐

嗚媽唔使回血量

再想問下打反黎既止水有冇用
打齊佢d忍具都係好r j

唔會, 加回血量係真係會寫住加回血量

兩日肝完7百萬PT
順手都肝完99個雙倍物品

儲石抽卡卡西或者等多幾日抽1-3

冇倍角打天道一場得千幾分好辛苦

唔會

加回血個D會講明加回復技能效果

新手?
唔係新手建議一定要打到天道果件

火遁弱點先有睇頭

主線唔洗急 遲D先打
限時任有石有忍具同埋其他野
打限時任先,最後先主線
其實POST頭都有教新手首抽完要做咩

舊3辣好似已經無咩大作用....

要一招大力技轟落去
呢關35佐憎恨MAX 轟落去雷遁弱點度 就會有S
其他角要自己試

換左營運就冇晒限制關

辣佐個攻BUFF 對某D黎講都幾有用 例如舊神

同埋隻6道帶土係咪掉得入倉...上手升滿左佢而我唔知有咩用
DNA劍做專武得番150%攻係咩回事

有時just for fun 會搵隻舊竦嗚黎玩

好鍾意竦鬼晒對面

新手呀

因為非專武要扣血

表示冇天道打黎都無謂

點樣拎S

搵神柱開一招技一就s

我係拎凱一腳西落去，35佐都得

黎緊pvp 6星天道有用

換返嚟嗰把須佐能乎個效果係咩
睇唔明
32卡應該裝邊件上身

冇錯
100COST 天道

我D石都無增加過 係咪有BUG

有冇人可以留個ID比我
帶我過令面具果關

忍玉關用雙倍打
係咪唔會出忍玉
打左十場 一粒都冇
係我運差定唔會出

新手可以開雙倍打多幾隻忍飯鼬返黎

餵3萬俾佢嘔9萬出黎

機率野

出既會雙倍放心

得左唔該晒巴打

唔該巴打
咁我繼續刷

勇屬食番都係90000,唔係同屬60000
BTW都抵刷 慳錢

玩咁耐而家先知原來食同屬再多經驗D

一路以黎晒左唔少經

thanks bro

btw 我主要係因為之前太多5星強化素材 強化又冇錢 賣左佢又好浪費

所以先咁做

以前冇拉麵回體,錢&強化料都要就住用
所以先有研究呢D野
依家太多資源就完全懶理

唔知點解明明清哂所有特殊關
特珠任務果個icon仲有個"新"字

但唔打主任冇石抽35卡

想問35鳴佐而家係咪冇得抽?

竦完可以解放倍數傷

清哂normal都抽唔到

估唔到呢隻ranking 卡西又幾勁

趁99雙倍&體仲未快D覺醒晒佢

搞掂哂啦

清左幾個位
20158528
17352519

放置咗幾個月 啲忍具關做乜搞成咁 3回合5隻5隻咁打會唔會太麻煩 隻game個鳩刷玩法愈來愈變本加勵

有3個位

帶土關用呢隻車落去就可以拎s

遲下會一次過出晒1-10

終於刷晒800萬

想問an機同ios你咪互通 如果係試下拎5部機刷首抽睇下會唔會快口戈

請問我呢個陣
應該抽咩pool
抽卡卡西定等多幾日

各位打忍飯會刷邊關？
成日都唔跌飯
我打左4隻11忍既鼬先整到一個忍具

都唔吸引。。。

留啦 主要打手齊哂 , 我建議等共四b共鳴

互通， btw 想lm 睇5部機刷首刷係咩手速

回25%查果個 打pvp有用喎

係 3部已經好極限

刷到32 同 35卡西首刷 要巴打留email

雙卡?

係丫

好想要卡卡西

跟風叫春

打哂主線有幾多石到

授陰. 陽 既佐/鳴係咪無咩人用
連掛都唔見有人掛...唉

點解你地咁快忍道11..d卷點先有

靠活動同官方送囉 係咪D老手平時儲埋儲埋一炮過食升上11
你至覺得快呀 上星期鳴媽POOL起手個D 連6星都唔知升好未

嗚媽同仙嗚已經6星左 抽埋隻凱又升左

我隻帶土神都仲未11

升忍道真係睇撚化哂 共鳴起手 手上d限1隻忍11都未有 幾廿張3星卷好似升得1次

3星卷平均15-18張先升1 我個人經驗

要用p幣換？

唉 好想買ac 有冇啲幾舊水 有卡卡西同其他正野既ac買

想問要抽應該抽邊個pool 同埋點組隊

升滿左先再講抽啦好無

老老實實 我見人有op角我都好撚想要
500石都就係冇35卡 手上又冇帶土
好多關我都要靠朋友
我得起手既共嗚 但其他抽既都係2,3線限(好似hehe班咁 )
但你諗真d 呢隻game都開左咁耐 不停出新野 當初既爆機角而家可能都比人食撚左
唔通下下出新就買正ac咩

如果真係中意卡卡西既 咪趁未收pool刷個35卡 慢慢打上去
有時候爆下肝 瘋狂爬rank可能比抽野樂趣仲大

以上純粹係個人意見 笠番個頭盔先

你都岩既 但係我都係想要卡卡西

我有個體仙鳴 鳴媽 32西ac
只係打完主線普通難度 有無興趣？

如果你肯定你最中意卡卡西既 咪買個帳
我都玩左冇耐 比唔到太多意見
但舉個貼身d既例子 35卡一開始都係冇乜作為(都係聽講 因為果陣仲未玩 )
如果之後出左隻屌打所有野既角色 又或者你買左個帳番黎抽唔到限(唔係咒你 ) 都唔後悔就得喇
講到尾都係你出錢 我就唔介意既

仲有幾個位 有需要就加

另外求帶土好友

32卡

有特效 呃我唔到

我都有個體仙鳴 鳴媽 32西 十拳鼬既ac 但我想要35卡

特效招技會高攻d?新手真心唔知

今次特效有加傷同加獎勵

你自己呢個咪幾勁

打隻絕做覺醒素材既活動對上一次係幾時出?
隻班想覺...

兩個幾月前

加左 有閃光有土珠

刷晒所有主線 抽晒所有石 就係執迷一隻35卡

屌, 原來係19日就會回收哂, 咁我老蓮都刷一刷先

我唔抵得我個friend個陣同我一樣 仲要無課都抽到兩隻35卡卡西 我就

刷埋培恩仲有七十幾個拉麵
逼我刷雌雄

風水輪流轉架姐

我之前都有段時間抽唔到限 次次特效都冇我份

灰到係度屌鬼話唔想玩

邊有得咁多唔扯得 第一日出黎打機咩 幾歲人呀手足

雌雄咪最多25埸 換哂5萬分

雌雄pt儲定冇壞 反正拉麵用唔曬

我投訴, 點解隻幼年版佐 用佢阿哥辛苦整既飯團唔撚係專

我就刷埋暗部個到先

平時都唔覺個po咁多人

雌雄pt可以儲?! 屌 我去左換d 濕鳩野

我都知 以前玩啲game都係咁 永遠都冇個friend咁好抽運 所以抽唔到多數都棄驚

I know that feel

忍具珠有用既 你咁諗啦

課幾千咪有35卡

佢老味 我換撚左錢 好撚on9呀

雌雄pt下次又係可以用番?

唔追了

人比人 比死人呀ching

人地食屎個時又會唔會衝出黎同你講呀

32西 用三文魚飯去加素早 定係梅飯回查好

點都係回25%查4回個舊先

其他有料先隨意合

好 唔該你

一部iphone X都唔洗，抵啦

第2位個隻櫻其實係咩料? 手足有咩評價?

10分呀大佬 勁到仆街

追多十抽啦

冇食過屎佢地 因為玩係一齊玩 好清楚佢地冇課過金

體仙嗚勁D 定35卡勁D

佢地抽到仲要串鳩我 係我面前炫耀 我一棄驚佢地就跟住棄

咁又衰d

咁樣棄驚 你嬴哂WO

係丫 屌

我all in 最後10抽燒左隻卡卡西出黎 不過係32卡

第2位既櫻係邊一隻黎? 係通告搵唔番...

你就好

我燒左隻32卡都冇追35卡了

舊嘅32cost竦櫻 -->

招抗狀態真係不了....

唔好睇果個網個評分

2個月前仲係得6隻 SS+
2個月就去到15隻

咁目前佢都算睇得過

咁係因為呢2個月出嘅都好勁啫

新手入坑 想問呢隻係咪冇另一隻卡卡西咁好

真係好誇張

隻神帶土用加攻既忍具有冇用

冇 SKILL DAM 先有用

特登入黎屌下羽田狗

拎面具+ 3個回查回HP 咪仲好 加傷害放無所屬仲實際

無野升 係咪升下垃圾6星都得

成日唔記得食雙倍

頂 hi錯制抽左忍具 30石

中唔中到好野先

無呀

慘

我我就係成功例子

有神快拜

唔追啦
儲石下次射俾帶土神仲好

痴左線

35卡係咪機率特別低, 32就瘋狂出現

30抽中35

又有個課長

重課

最少中兩隻限先開波

咁呢個pool中邊2隻最好

新手係咪抽唔到雙眼卡卡西都唔好開始?
因為岩岩抽到7門凱

中3隻 35卡卡西

雙卡卡西啦最好，依家起馬有忍具打

仲有而家刷首抽 SKIP教學唔可以一下升到LV41
其他影響大唔大

影響相當細
SKIP教學快太多

THX 巴打

其實點用雙倍卷

點skin教學

雙卡卡西最好

睇第一頁

洗到32卡卡西
係咪已經可以開局

Oh thx

35先開

最好2限先開

開局:
35卡 2張
35卡+32卡

即係首抽要刷到雙眼卡 2張先好開?

天道忍具係咪一定要 800萬點肝

好想開！

雖然無2隻雙卡
但35卡 好想開局

我都係

體仙嗚點先勁
依家打5X萬一下... 有時打十幾萬咁

一定要
761萬,巴打冇隻特效仙鳴同木葉丸就拎100石去抽隻啦

利申: 2隻AC 都刷左761萬

得一隻限又已經刷到好冇癮可以開既其實

兩隻係完美開局 得一隻都玩到既

一路打一路抽啦 35卡卡西一隻 再加埋助人夠做架喇

初初都未必有咁多資源升晒兩隻先啦

諗返起個陣開局 最初抽到兩隻帶土未有得六星 好多關都打唔到以為垃圾重開

重開左個得限四同情人節大波田既acc 玩到而家

技2技1

我引繼左先 抽到冇癮就拎35卡卡西開算

2手機首抽太快,梗係建議雙限先開

都係

有冇升技？滿咗同一技都差好遠下

滿左

83950598
35卡 求助人fd

都有16倍，但拉麵得翻四十幾個

有32卡都16倍咁少?
課長就抽埋100石佢啦

見上面話抽唔到就想棄
其實呢隻驚 借人地勁嘢已經好多關都過到
邊有咁多唔想比錢玩又想玩得勁
一係就諗下點配陣 限時關冇特效咪出肝力刷多幾轉
一係就乖乖地拎魔法卡出黎

我19倍刷到600萬未覺得悶
見個fd 40倍咁刷好快刷滿

暫時得PVP係要靠自己

雙35西 疾嗚 嗚媽 好想試炮

我得15.5倍咪又係一日肝晒

呢關我真係冇計

得5倍 棄左唔刷

有數計，計到夠pt咪肝囉

4星伊魯卡 11忍面具帶土 28c 田同自來也
唔止5倍喎

呢件好難復刻
黎緊pvp 100天道又用到
真係建議100石扔落特效pool都要刷番黎

易打 高分 免費體
仲唔快d刷爆佢

100天道

想問下呢關最頂係咪超絕級

係 100體2000分

係wo 仲有伊魯卡 加埋11面具帶土有九倍

不過自從呢次

我對低過10倍特效有陰影 上次係6.6倍好記得

19號前用哂拉麵刷爆肝都要刷到

明明入面關清哂 都仲有”新”字
係咪有特別難度未解

個BUG好耐架啦

佢鳩鳩地
下面個行抽卡個位都應該有個祭字

咁頂硬上

由鳩佢啦，唔駛理

打關個陣 入去隔離個PT X一X卜 咩意思

搞到我係咁搵咩關未清
有強逼症

新手想問點解一定要刷 好勁？

忍具好耐先復刻一次
刷得就盡量刷

消多一倍體力 分數多一倍
但經驗值不變

好 我有隻舊培恩 但係咪無用

如果100天道有得用卷換就好

我打埋呢次應該有100張

100天道係邊隻？

卡卡西換野活動係咪就完...?
新手應唔應該去打分...定係去打故事

我都係呢個組合，加埋朋友35卡，可借斬唔係成日上到，但都穩過，感覺用帶土隊比較快

有就有
不過應該最快都下個月先有
我夠100張都STRONG HOLD左

剩係預告左會出

加技速專武唔打起碼後悔半年

PK 仲有排刷

19號前一定刷得完啦

我想肝都肝唔到
而家有滿體90 一場有20倍 就2萬分
50麵 計埋升lv 可以玩到大概200場
都係400萬分

得番40幾個杯麵
仲要開場得一隻天道就只得4萬分

50石中哂

唔洗入共鳴啦
32卡夠做
入多隻特效仲快

40倍沖緊

點解講到隻100天道咁易有咁
Pvp 好似好難打 對新手黎講
利申 我係新手

儲三兩次pvp pt換

大波田好勁

唔係好明佢點先會高輸出

開技二 用普攻減對手技速 再用技一

你地打一場有幾多PT

有3隻就24萬

我點都會開雙倍

我21倍, 得1隻天道有4萬幾, 3隻天道就12萬左右

打200場 同 打400場 你話呢

肝健康緊要d

thanks
呢關最高係咪30體個關

點先有21倍
我打一場得2000

抽隻限定卡卡西都12倍

更新戰況：無間斷肝左幾粒鐘終於600萬

點解21倍會4萬幾？ 我19.8倍得2萬

入關前右下角TICK左佢
雙倍體雙倍分

收工

未刷曉忍具

應該唔刷，勁

終於肝完

抽左廿抽 得5.2倍

但係咪會冇雙倍經？

冇雙倍經 得雙倍分

100萬PT個個忍具係咪仙鳴專用

終於刷到32 同35卡卡西

抽到見到有雲 心諗今次肥肥

第2隻凱

機已爆

今次卡卡西 真係好難刷三次限忍出黎 刷左兩日都字見過

記住打曜日任務拎2石

係咪一定爆火先中限？

想追個POST都咁撚難

個ser廢到

中2限係咪要單抽爆火 10抽再爆火先得？ 會唔會10抽中到2隻？

可以直出2隻再 尾門重開爆一隻

刷首抽多你就會明

屌你老味營運
抽個MIN PLAY 撚撚佢先

200石乜都冇

只能說屌你老母營運

我不抽了

2隻32卡卡西開唔開得

唔得 32+35 / 35+35

BT 我打一埸得幾萬分PT 我真係放棄算
人地一埸=我10埸有多

宜定限隻卡卡西可起手？

可以 但要中2隻

32+35卡 邊個要既留TG EMAIL

巴打，造福人群

有體仙鳴
係咪要刷夠100萬PT拎仙人忍具

現階段 新手應該狂刷邊關拎忍具

想用哂拉麵佢

暫時有仙體鳴 鳴媽 同32卡卡西 唔該哂

2個雌雄打哂未 換埋忍具比32卡囉

未打哂 呢家2萬Pt 想問首要換咩先比較好？

劍同書先

同你一樣，當升下rank算

我一場得5千

可給我？多謝

比左

90cost 柱間 勁唔勁

打寫輪眼一族好大力

呢隻BUFF起既機會率我認為幾高

錯過左

神忍唔會buff啦

得番廿幾個就到期麵，先打得410萬pt, 19倍真係

32卡係咪2技完再1技就已經係最高傷

用雙倍打錢關會唔會好浪費

換左了 請問仲需唔需要 肝埋套衫 呢d返黎比卡卡西
定係可以刷其他野呢 唔該

用唔哂仲浪費

求巴打carry 打卡卡西 好多都full左好友 id 87658823

added

thanks

可唔可以ADD埋我
69992945

係咪刷梅飯最好

99個兩倍秘傳書點先用到
送左俾我但黑左用唔到同有咩用

刷pt關用唔到, 刷材料關先用到

一定係

4turn 回晒查pvp嘛

買左個ac返來玩

幾錢?

直接買爆機ac 幾錢

係咪開得波了

Yes

32cost 以上只差帶土神 / 共鳴共四 / 就完美

新手係咪狂打物語先 之後d石抽乜好？

等共鳴共四pool 開 (下轉)抽到是但一隻都夠玩

仲有疾風鳴

有帶土神 無升上去 共鳴共四係邊隻 我冇影晒出黎 有好多

課一pack既價錢買返黎

想知買左幾錢

痴線一次中兩隻卡卡西

你cap晒出黎咪得
比我地睇下值唔值
雖然你都買左

點解打完1關拎唔到石 要咩條件 睇唔明

冇共四共鳴

得咁多？

仲有五啲星29 cost以下果啲冇cap

呢個ACC再練下就爆機啦

第一個係咩？ 拎粒石都咁麻煩

抵到爛

計埋助人total只用四條友過關

600幾蚊睇落就抵屌
35卡西覺醒2隻先
帶土覺醒埋
十拳鼬（30知）要覺醒
30體凱 都要， 6星90倍果隻
終鳴（32知）、單手佐（32知）、因陀羅（32知）得閒就練埋，打下飛機

聽日好似有得抽疾風嗚

打爆機，可以del game

有帶土忍具關攻略

抽110粒保底一隻

搵有雙閃帶土既巴打

營運 : 吸水工程START

求carry

保底係保阿斯瑪/紅

刷幾多粒好

一兩粒夠啦

最衰無得換

下清講真定假 我唔嚇得....

Post頭話課金最好網上用信用卡買日本itues gift card
感我買香港giftcard 日本store轉香港store課完再轉番日本得唔得？仲up唔update到？

真

以營運風格 得阿斯瑪同紅應該唔多人會抽

照set 1% (首十回 2%) 3次十回100%

然後搭多個1% 係個三隻鳴仔

咁就多人抽

真係好想好想要先追啦

頂個日用左50石追35卡抽垃圾.....早知留番搏多個機會..

無曬石

係咪隨機獎勵？

求大量帶土carry

忍具祭果幾件再登場????
有出過木葉果D咩

我有印象

好似出完知忍具祭之後個之

以為佢出體忍具祭點知出左木葉

新手打忍具點先最高效率？只打到s

天道

木葉專武?
完全冇印象

有冇人知曉修練20體個關幾經一場
我驚打完升LV

隻game開快鏡打好似冇以前咁怏ga？不過又好似冇咁lag，係唔係中左幻術？

想問下d技係點升？

D杯麵係咪今晚11點過期

有冇ios課過金嘅巴打解答下

用GIFT CARD 唔駛轉呀，用日本ACC REDEEM 咪得，日本ACC UPDATE 到APP

p幣換唔換石

香港giftcard好似唔得, 要日本giftcard先得
仲有日本轉完香港之後會比較難轉得返日本

唔撚係下話

（用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情）呢句即係點？

點解諗住揀路人做助人通常都咁低lv

會更新唔到，你要備份隻game，之後開個日本acc用黎更新，姐係你要2個日本acc（一個用黎轉去香港課金，一個用黎更新)，仲有一開始轉去香港個acc要dl左火影先好轉

感轉左去香港個個ac用邊度地方嘅gift card？

助人 level 等於你自己角色平均level

咁想問下打邊關最多經？

咁就係用翻香港

希望聽日補底中紅老師

紅

9.4 倍刷Pain, 我而家真係好PAIN

但係我之前有個ac試過由台灣轉去美國再轉去加拿大，點解日本轉完香港就難轉番日本？唔係無限轉架咩可以？

想問下35卡西滿忍應該升邊招技速

正常係無得轉

一升就升哂兩招架啦

刷100萬就算

佢個保底計唔計疾風嗚？定係只係保紅同阿斯瑪

唔該 師兄

新手
體仙鳴 十拳鼬 35佐 32卡
成日打打下成隊自殘死晒
得返隻卡卡西係度
係咪應該allin隻鳴媽返嚟
有百5石係身

通常任嘅高lv嘅關性價比最高，好似係

呢隻卡卡西勁唔勁 我見樓頂無介紹 咁開得局未

你呢隻係32卡
有2部手機快刷：
1）35卡2隻
2）35卡+32卡

通常都係新卡2中1

鳴媽重點係補卓羅順手上埋buff
補血係好少，有等於冇，亦唔係重點
自殘卡勁在於快速&暴力輸出，老手有好多資源去配合，就可以做到快速刷關&自殘卡都唔會死就過到。
新手發揮唔到自殘卡威力係正常，因為冇專武配合，冇忍道11配合，冇疾鳴/鳴媽呢2隻神級輔助，打關卡死晒係正常。打不死條件最易係剩上隻生存能力高ge限（32卡就係其中一隻），助人幫你打晒。
至於依家抽鳴媽就唔建議 成個pool 4隻有用，你又重複左3隻，你要剩係中果一隻機率係細到仆街

定過多兩日刷嗚門？

都可以
共鳴父子係堅抽

唔該巴打

其實新手岩岩開波要做d咩

POST頭有講

我想問下有咩即死角色？

呢關你唔會殺到佢 你搵隻高血唔易死既 入去鳩打佢 打到行動40佢就會走 就會完任

自 睇錯關 當我冇講過

32卡換完劍書之後應該換咩

同埋我想問下雌雄PT係咪重要過天道?
我得返40個杯麵

你換曬雌雄PT先

唔該巴打
卡卡西邊件衫好用D?

加hp40%個件，卡卡西有本書係加技速 等遲下復刻啦

好 THANKS

終於肝完800萬pt

為左用盡升lv回體力同埋所有過期麵，我冇開雙倍靠19倍特效，琴晚打到呢家打足一日由150lv 升到215 lv 人都癲 少d意志力都唔得

明白
咁我留住啲石再睇下點先
唔該巴打

大家刷左幾多雌雄pt

30萬

I know that feel bro

硬係覺得大蟲會過百萬

冇咁多體

刷得果150幾萬，成日唔得閒刷，D麵就過期

聽日過期 留意返

13倍仲刷緊，加油

18倍刷緊 仲差200萬

刷到32 35卡開局都未必係好事 完全打唔到50 卡卡西

其實就算今日打唔晒呢

仲有8日既

啲拉麵今晚12點會冇晒？

11點

日本時間減一個鐘

為左用晒D過期拉麵先咁急姐

唔知佢係19號收定係用埋19號

係後者就好 我而家先得閒刷 仲有70個

如果係今晚12點就

會死 另一隻驚都好肝

我見公告係19號2359

照計係"by" 9-19 咁既正路 應該19號都有得用

3個字之後就知

good!

咁今晚點都用晒佢先

btw我諗極都唔明pt送個隻32cost培恩可以有乜用

3%+4000應該扣唔多

仲要得1個先得3.5倍

又要技一得「遲」 疾風鳴都救佢唔到

相手位置後退又不如六道斑取消行動

曉隊長技又唔勁

我幾鍾意培恩真望住呢隻野真係覺得好尷尬 出左幾日一個開箱測試都冇

唔洗明
因為本身就冇用

送個d 32cost 除左牙同真傳丁次之後應該最廢就係佢...

隻牙

升忍道係咪一定要食同一隻
定係35卡食32卡都會升

一定要同一隻。

THANKS
咁升技係同角色就得
唔洗同一隻?

升技係同遁既角就得 (機率)

唔洗同角色

其實第一次出嗰陣個時代仲算有用
同埋留意返 其實超忍隻培恩仲廢過佢

明明睇動畫個陣佢真你俾到絕望個種感覺我

心諗可唔可以唔好咁屈呀 點贏

點知係game 度雞肋都不如

慢到不行...

係囉
明明動畫到佢用萬象天引同神羅天征好快
快到幾乎係嗚門要用影分身黎格硬破佢呢招
但game到就 激遲 遲 普通
假假地一個曉boss 整到仲廢過新果兩隻飛段角都

佢如果係用完一次 要等一 兩個回合先再出到 我覺得咁先合理 技速就起碼 速

神羅天征係要用黎滅村...你睇佢而家似咩樣 滅火都滅唔到

希望100培恩有返應有實力

同埋睇返攻略個表 好似得轉生 結界同沸遁好少出現/冇出現過

100cost 培恩應該唔會出轉生咁變態

100張卷都唔會關我事

轉身好似係千代婆婆招技 但係回復技黎

100 cost奶媽

又係

輪迴天生係長門出 就算出都計輪迴眼

曉修練個關
50體同20體有咩分別
都係得兩個獎勵
係咪打20體就夠

理論上50體點都跌多d既

岩岩新玩首抽抽邊個pool好

巴打 add左你好友 tk字頭

培恩果個event其實係咪肝800萬分就夠 拎左個天道同埋4星推薦，唔洗打到1000萬

一人紅字40萬 post都費事

慢到咁真係原罪，完全感受到佢嘅痛苦

會唔會有無屬奶媽[？ 入帶土隊

仲有2日先知

得呢隻

呢隻無眼睇

六道繼承人

雖然無講到 但就因為佢所以 忍宗變左忍術?

話時話仲有冇人要起手AC?

巴打有無共4可以add

冇, 得共鳴

都要呀 可add ？ 87658823

已add

小櫻係咪未有加速專武?

帶土點樣s 得隻帶土同體仙嗚

助人神柱/35佐

希望老母唔黎 老豆都比下面會到

任務完成

13倍 好羨慕...

我轉左共四

我得9.1倍

呢個有幣有咩用 洗唔洗留返佢 想換隻卡卡西刷天道

p幣，用左石會有，一個月會出一隻p幣角，
果隻角通常有中特效/中倍數pt

我都收工算

依家我係咪換到帶土神

果啲係語音黎咖咋，唔好衝動

小心中伏

3000p 個個你換係換佢把聲

不過佢用呢張做icon 真係好狗

哇 好彩姐 我心諗邊有咁大隻甲那隨街跳

唔好咁啦，樓上果啲廿幾三十倍巴打一早刷完添

換把聲番黎j但琴日見你個ac好似都有帶土神

交換所入面用祭紮(9月)換個兩件忍者抵唔抵換呢?認定(銅)個件應該係全部技術加50%,認定(銀)就最大HP同技術加50%

你睇清楚件忍具FOR邊個先有特效先好換

唔勁
火珠屌打,但如果你冇忍具用就換啦,1忍札姐

都係睇定D先,仲用緊D限時杯麵同兩倍跌落刷定D強化素材,猿王同覺醒書

想問下疾風傳主線 困難第三關點打 用佢兩隻4星 打極都死 小櫻補唔切血

主線就用巴打們D 助人是但一隻秒住過啦

用剩幾多

唔係 果關佢限死左要用個兩隻 冇得揀助人

大蟲巴有冇50萬

一場先得2200,50萬咪二百幾場

我刷800萬pt唔開雙倍都打左成三百幾場啦肝到

做咩咁傻

30幾

因為計哂數要用盡d升lv回體力同過期麵最緊要係我低lv好易升，唔想蝕d回

月尾開pvp，用黎換pvp雙倍pt藥

又要開始肝

打卡卡西個關？

咦我都係而家先見到疾風傳主線有hard mode

有得睇新卡啦

隻紅好似ok

乜野debuff 都混埋一齊點都中一兩個

點睇

超忍覺醒 setting個頁

兩隻都唔吸引 留石等嗚仔初代生日

目XX狀態同幻有咩分別

嘩大放送

50%中疾風鳴pool 咁好死

咁正

再分3個

抽左30石四張廢五星,其實我都係想博隻疾風嗚

咩叫再分三個

30連得疾風鳴 屌你老母

首抽果D可以博抽中35卡+疾鳴完美開局

本身有果D就大放送

都有16.67%中 迫人貨100石抽

我本身有就射5石俾佢算

50% 中阿斯瑪/紅

50% 中三隻鳴是但一隻

150石又收工可以

好正呀

忍唔住抽第二次燒卡中仙嗚,本身冇,都可以拎黎PVP

跟住將隻疾風鳴滿忍加技速忍具你會發現新世界

面具帶土個配音好似幾正咁

30石收工 幾抵吊

疾鳴係咪即係第一隻果隻

見佢每次10抽都必中就課啦 第一下就中
估唔到原來仲會有動畫

你逐隻禁入去睇下啦

技屬個張

博疾風鳴定下個月共鳴好

冇忍道卷

120石得終鳴

同場加映垃圾歷史時刻

仲諗住話4隻共四pvp auto到

唔記得左打得入六道斑打唔入料理

無效化真係PVP毒瘤

而家課邊pack抵屌？
應該係話跟邊張券

仆街啦70石乜撚都冇

帶土神

150石得勇仙鳴
仲要唔小心倒錯50石卡西

課金抽埋保底啦

120石阿斯瑪...

知唔知一陣有冇新關卡?差30粒先可以抽埋個保底

兩隻勇仙鳴做乜鳩

首抽刷邊個好

做咩又刷首抽

做乜咁多老手哂石抽

正身抽唔到卡西
想刷定

升唔升好 有咩用 170石都冇疾風

又要刷首抽

想抽隻紅黎J

新pool30抽之後係咪都係保底？阿斯瑪勁唔勁

邊度有得睇疾風傳 問號果D

有蝦蟆出現，最後個張係伊留卡都無限
又比營運花式撚狗

想求其中隻鳴人應該點抽法

又唔出新關 想攞下石都唔得

新任有凱專

睇黎D杯麵玩到今晚11點

仆街啦 50石保底冇石抽

DKLM 出兩隻阿斯馬俾我把撚呀

得120石 限角我有 共嗚 十拳 hehe班 凱 32西
抽唔抽好

一隻遮住人對眼

一隻燒人

屌 疾風傳未打過 唔知打幾多關先有50石

屌120石得隻紅，我想要鳴人，係咪繼續十抽會出限

老屎忽們阿斯瑪有幾多件專武？
我連埋新得3件

依家首抽得60石?

屌all in 左五十抽得兩隻紅同終戰鳴我要疾風同勇仙鳴

勇仙鳴好唔好用架

PVP煩膠

你地D P POINT 會唔會拎黎買番忍石

好緊火要石會換呀

卡卡西本書有得打，新手發達啦

隻神威寫輪眼有咩用？睇唔明

加埋料理真係打到2046先死

好緊火，晏d追多十抽博仙鳴/疾鳴
兩隻紅托咩一隻都唔想要

曉修練個關D忍飯
你地係咪會整晒佢
同埋新關好撚難打 早知尋日打卡卡西刷多1萬PT

提左唔知幾多次

都係助人一隻帶土神輾過啦

好多關要打
天道依家刷得100萬PT
跟住又要打曉修練個關合忍飯

紅同阿斯瑪D忍具唔掂WO

回25%卓羅忍飯係幾好用,聽日就PVP
天道....技速忍具唔係唔刷下話

隻角又唔掂，忍具又頹，講真有D後悔抽左
未抽建議STRONG HOLD 到嗚仔生日

十月十號應該等唔到，仲有1-3選拔又有總選，哪有石

選拔POOL 通常都係撚狗，自己睇路

個4個忍飯係咪合一個就夠

上次250石得一隻帶土神

新手忍具未齊，回25%卓羅忍飯可以合多個做後備

我啲友情同p point換左忍石 其實p point換乜多

唔該

總共要有4個回卓羅忍具
用雙倍掉落AUTO刷應該幾快

換每月新角>拉麵>石>雙倍道具

用雙倍 打20體個關係咪好D
50體好似剩係必出一個素材
但係入面都係最多出兩樣野

抽左70石乜都冇 最後用友情p石打多幾關新野湊齊50 一抽最後果張燒卡

疾風嗚

疾風鳴配兩隻35卡西配隻鳴媽 夠唔夠爆機

爆左啦

醉翁之意不在紅和瑪
係疾風鳴
恭喜巴打
我個隻啱啱抽已經6星左 好爽

我見你中到左，我立即走去10抽 中左

個個都中

我只見到67札

派99個杯麵
但19號到期
根本連一半都用唔撚到

俾D爭扎，狂爆50體雌雄+升爆晒D 6星角

已用完

派左15張卷有玖辛奈抽
利申：已炒

已經升到冇晒錢
再爆落去我諗我會暴斃

新手問 依加係咪起手刷邊隻首抽好

炒左+1

same here
全4星 好似被營運恥笑緊

呢兩日肝培恩就用曬

今次個pool值得抽？定係等共鳴

HARD 6-5 十連擊好撚難
試左十幾廿次

雌雄點樣先不死 好難打

唔夠錢咪爆杯麵爆道具打錢

超絕

係 共鳴x2，32，共小李，帶土神

有冇人知個吹波佬究竟係邊度出過
抽野中親佢都無名扯火

我舊神佐 32卡 疾風鳴 共鳴 加是但一隻助人 大概十幾回合輾完

我用人地隻100佐 2技一招一件清晒

無100佐朋友

新手靠朋友是常識吧

我咁樣過 助人共鳴/共四/體仙鳴

屌，我燒左兩次都係紅，紅佢老味

我3隻阿斯瑪 200石

btw 有阿斯瑪開箱圖未

呢d垃圾角見一隻殺兩隻殺！

冇人開我開

1lv 冇忍具冇buff，弱過NPC

都係要佢招控場技啫 仲要頭3回合減80查 pvp應該ok

新手首抽應該抽邊個pool

可以等聽日共鳴父子先起手

抽左3次。。全部中哂差隻疾風鳴 天呀

早啲睇到依句我就唔抽

有2共鳴，共4係咪唔洗抽都得？

五十抽兩紅一終鳴 狗也不屌

Ok thx

原來真係會中限架

共4用助人得啦

金木巴喎，梗係中啦

選拔pool 機率高好多架喇，好似係

凱有冇加技速忍具

仲以為有多本書

選拔pool係for我呢D窮撚單抽發圍既好機會

3% 湊幾粒湊幾粒間唔中都中到好野

打完10000PT先發現原來卡卡西本書係50體關獎勵

中左終鳴 同舊四代 好唔好用
想問下體仙鳴用咩忍具 同係點打既？

夠石都係儲十連好d, 4.5% , 我就是成功的例子
儲唔夠單抽都搏得過，好過平時10連2%

終鳴要有技速衫先好用

一直都唔明忍具係點攞 可唔可以講下

50抽出兩紅一終鳴比我保底仲慘過平時，我寧願只係要一隻勇仙鳴

終鳴前期用黎 打全體幾好用 你會覺得佢一野打30幾萬清場好爽
但後期你會覺得佢打得30幾萬幫對面R痕 同埋學大蟲巴打話齋要忍具雙閃光先好用

總結 : 前期角 不過值得升 7/10分

舊四代係27cost個隻?

呢隻已經變左廢角 齊晒忍具都扣血極少 六星可以落飛雷神mark不過而家連限四都變倉管既情況下佢更加變得冇用

總結 : 有位儲起佢睇下有冇特效關拎得返出黎 唔洗晒心機升 3/10分

好多途徑架喎，打任務通關直接攞 / 刷pt換 / 打素材自己合成 / ranking 獎勵 etc

有冇邊個網有忍具既中文翻譯

請問點樣組隊好？ 邊個隊長？ thanks

終鳴最正係打佐助，直接開技一全體6,70萬
另外佢嘅決意加掌印幾乎不死，有耐性可以用佢磨大部分關

勁忍具都係要刷pt既？
自己合係咪姐係去商城買書
ranking 我咁廢好似唔夠打

d效果好簡單直接架啦wo
第一頁又有日文翻譯

我唔理 反正都係落疾風鳴
+攻好過

好啦 見佢技二生命力加返0.5分俾佢

升忍道優先邊隻先？

你呢個case一定係疾風鳴

你升其他都係想技速閃光

疾風鳴幫到你所有變閃光

thanks 用邊4個好？同隊長比疾風鳴做？

唔開post 潛

其實黎黎去去都係

加 攻 防 速 HP (紅色xxx強化類)
加 技傷 , 全技能/ 特定遁 (黃色)
查消費量減 回查 (綠色)
閃招 無效化招 減傷 (紅色 耐性付加類)

紅字係專門忍具 加多d能力 少d副作用

冇巴打開我可以開

你想用邊隻黎打人痛d就邊隻擺係頭先啦